有冇人拍拖同我一樣...

拍過五六次拖，次次都分手收場
唔係我有咩大問題，唔係比人帽左，就係做左水泡
利申：非港女自我中心

自己份人好內向，對人笑笑口 自己就頹到仆街
而加拍親拖都驚呢樣驚個樣，成日好頹，搞到覺得好對男朋友唔住，搞到見面氣氛好差，可以點

A0

唔通拍五六次拖次次都結婚收場咩

係咪即係冇安全感

前女友又係咁上下
樣樣都驚
有野又唔拎出黎傾

你畀啲signal你男朋友係想長久發展囉
但係千其咪提結婚
btw感情嘅嘢合則來不合則去架啦

我又係內向，但加怕生同怕羞
對朋友好正面，自己一個既時候好負面

拍3次拖，3次都比人追比人飛
細個係喊包，第二任拍左4年話淡左之後，就好無安全感，有3年唔敢去識新朋友。第三任拍拖個零月講笑講左句：係咪想我唔要你。聽完之後我都唔知點解係咁喊 過多個零月佢就話我太痴身分手

衰痴身，性格似女仔，我又可以點

係到同連登妹拖地 吹水
就可以改善

a6

中出左就係你架

行埋呢d女度會感受倒一層唔開心嘅氣場，幾好身材幾靚樣都唔想屌

A09 留名學野。

有冇人冇得拍拖同我一樣...

等我同你吹2咀 開解下你啦

5手閪 邊個會想同你長遠

痴線大把連登仔埋單
‘唔係處女仲好，服侍我’
‘五手西有技術，正呀’

A09 留名